（大壩洩洪 ）中共党媒：：犧牲20萬人換1億人安全

中國安徽王家壩時隔13年再度開閘洩洪，影響蒙窪蓄洪區內生活的19萬多人，財損十分慘重。對此，安徽阜南縣委宣傳部卻說，王家壩近20萬民眾是「再次犧牲小我，換得周遭1億多人口的安全」。

你的性命財產全都是黨賜給你的。黨絕對有權隨時收回

老衲又中

同意

抵到爛

有道理

要有雷鋒精神

呢獲起碼死幾萬人

唔預早叫人走，算唔算謀殺？

成14億人，大把人啦

20萬人成本，14億人賺
本少利大，中國又贏

雷鋒精神呀

中共trolley dilemma

好治癒

相信黨，你哋嘅命都係黨賜比你，黨絕對有需要的話可以收返，仲唔謝主隆恩

問題係冇通知下被犧牲

新聞冇講，唔信

在支那
死掉的人能算人嗎？那是肉

廿萬算得係咩

韭菜

甩頭髮真係好陰功

你唔死，黨點強大

被犧牲

咪仲好 可以投胎

可能唔洗再做中國人 早日脫苦海

大局為重

講撚左要信政府，唔怕

為黨捐軀

用廿萬人身體去擋洪水就話姐

64回力標

別為國家添煩添亂

20萬人（犧牲)(被）

再被次犧牲小我

好似少林足球個位人兄

毫無選擇, 沒有尊嚴下被犧牲

再次犧牲小我，換得周遭1億多人口的安全

連冇咗隻手指都唔係，只係冇咗塊手指甲

唔小心割埋頭髮

黨要你死

我都冇頭髮

重點

個1億人有冇諗過下一次就係犧牲佢地換另外1億人安全

呢廿萬人犧牲充其量只是爭取時間
大自然報復起黎你鬼阻到

平時就話共享中國人的尊嚴
有事果時第一個推你去死

繼續擁護共產黨, 推下共產黨幾時收割你

殺20萬支那人保20年穩定

真的支持

CLS 7.21一周年霸晒Youtube熱門 港台獨佔冠亞季

人肉沙包

小粉紅成日吹奏國家不惜一切代價都要點點點
但從未認知到自己就係嗰個代價

好快回力鏢會掃埋果1億人

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

感謝黨

到頭來係1億零20萬人都犧牲晒，
要嚟保住個壩......
呀sor，個壩都冧撚埋

國安法：犧牲7百萬港人，換取9千萬擋完加一個包包嘅安全

沒有64沒有今天的經濟成果！

唔知點解視線離唔開佢個頭

無咗啲死皮

又真係幾似

試下留哥迪奧拿嗰種頭

災民是人嗎？

好似漆黑中既螢火蟲一樣咁出眾

投胎再做中國人

犧牲人地既小我

犧牲14億人換幾千個中共官員家屬移民外國、高床軟枕、富貴榮華、

你心臟一生中能跳動的次數
都是根據黨的政策批下的

屁民韭菜被犠牲, 仲要被正能量

個主機防水

原本果20萬人唔洗死
宜家就被捐軀

所以話三峽點會有事吖 放水解壓沖晒啲人出公海都唔會比三峽爆 面子緊要 三峽加油

咁唔爭在死多啲啦
橫掂你地咁願意為國犧牲

獨裁政權最強之處
就係可以犧牲少數真係換到多數安全
屈機

好滾動

用洪水通知你

即係犧牲「小你」完成「大我」?

甩到咁不如光頭
得一兩條毛留黎托「柒」

可能係all in one 呢

偉大的emiya

洗唔洗咁老實講埋出口：「我地偉大蝗國，人命同螻蟻一樣唔值錢。韭菜可再生計劃，十幾年後人口可以超過15億啦，區區二十萬人，我們懷念他。」

中國憲法腐乳的權力，若你不清楚則是你孤陋寡聞

錯晒重點

又開始割韭菜
d人命真係唔值錢，賤過地底泥

推民族自強 香港獨立

犠牲 700 萬港豬 就換到 35 億人了 !

以國家名義殺人
邊有問題？

你想去英國做二等公民
定係係中国做1/200000既賤民

幾時犧牲14億人換取70億人的安全？

其實無錯嘅 不過佢講出黎嗰下on9姐

推

以國家之名殺人 不犯法（689，2014）

而家係犧牲十四億人換一人安全

通知你早洩，支那人會衝曬出黎索償。依家死咗咪唔使賠

上面班友真係隨時準備定為國捐軀
不愧為地獄鬼國

犧牲14億人換集小一人安全也值

今次早上開閘，唔係凌晨，要感謝黨不殺之恩

中國要你三更死 誰敢留人到五更

啲數字重多過武肺啲數字

but wfc

點解我咁靚仔就甩頭髮

//當地生產隊長馬守望更說，他們先前還缺水，特別種了旱稻，從河裡抽水往地裡排，沒想到「現在又要抗洪」。//

高質P牌

CLS

免費水冷

2020全面小康

經典

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

用生命的數量量生命的價值。

20萬的命唔係命
係韮菜